文書 砌機 求教

AMD RYZEN5 2400G

MSI B450M Mortar M-ATX

A.Data DDR4 2666 or 3XXX 2X8GB

Samsung 970 Evo Plus 250GB
1T 3.5 HDD

Antec NEO-ECOII 550

普通文書機, 有冇問題?
定係轉ITX 板比較好?
Thanks

文書機唔洗用咁勁既ssd啦

即係求其買舊ssd, 唔洗m.2 ssd？
等我check下價先

文書機直接2400g+ deskmini

asock A300？之前都有諗過，睇黎都幾好，好細部

不過成日聽itx板易壞，不過A300 砌好晒咁多野， 好似冇咁煩去搬搬抬抬，格下價咁

如果買A300內面有冇野要換？ eg 火牛

冇得你換最多都係換個cpu cooler

照用m.2啦，開個word都快d

咩你個word幾十gb咩?

價錢又差唔遠，做咩要買sata？
你試下開d最少有10版既file就明

我同意你既睇法架

係咩 唔明喎
講黎聽下SATA同m.2會差幾遠?

比個source黎研究下

你比benchmark我做咩

我係想知你所講最少10版既file會快幾多
或者咁講 開機 LOAD場果堆野會快幾多
想學下野

同我部文書差唔多
不過用2200G
ram 8gb x 2 3000
500gb STAT SSD
1TB HDD